綿羊仔打斜八字問題

其實有乜技巧 每次一拐番上去就唔夠力跌車

求高手教路

早少少比油
大約個八字最底就要開始比
眼要望對角
身就挨向右邊

可以試下全程keep 住比油, 用尾逼力控制速度.
有陣時唔係慢就做到, 你放膽渣快少少效果可能會更好

車速夠快 你膝頭貼地都唔會跌